爱泼斯坦第一次试图给自己的形象抹黑，是在他聘请洛杉矶的公关公司Sitrick Co.时开始的 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 Sitrick Co.的一位代表周二证实，他们在2011年4月与爱泼斯坦分道扬镳。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 他们说，真正的中央情报局被认为和《射手》公司一样无知，这很可怕。《射手》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活 
 共同主持奥克兰晚宴的伊娃·西尔弗曼(Eva Silverman)对此表示赞同。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 埃德·布鲁克是重建以来第一位非裔美国参议员，他接受了与左右两派的斗争。 埃德·布鲁克:参议院的民权先锋和后种族时代美国的先知约翰·阿夫伦| 2015年1月4日|每日野兽 
 在这种情况下，我怀疑，有一种强烈的孩子气特征，一种产生效果的爱。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 这个机构与他们的关系是合作关系的概念进展缓慢。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 然后，他们要与一支从阿肯色来的军队合作，这样，这个州就可以得到解放了。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 而学习的过程或方法，如果是一种同化的过程或方法，也会促使这种合作。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 联盟军现在急于与美国人合作，迫使西班牙人撤离群岛。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼